Tên: <ENAMEX TYPE="PERSON">BN 1004</ENAMEX>
Địa chỉ: <ENAMEX TYPE="ADDRESS">thôn 8, xã An Ninh Đông, huyện Tuy An, tỉnh Phú Yên</ENAMEX>
- Khoảng giữa tháng <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">7/2020</ENAMEX>, bệnh nhân đến chăm sóc <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">mẹ ct222</ENAMEX>, là bệnh nhân điều trị tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Khoa Nội thận - Nội tiết niệu, Bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>.
- Từ khoảng giữa tháng <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">7/2020 đến 02/8/2020</ENAMEX>, bệnh nhân chỉ ở tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Khoa Nội Thận - Nội tiết niệu</ENAMEX> chăm sóc <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">mẹ</ENAMEX>, không đi đến nơi khác. Ngày 29/7/2020, tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>, bệnh nhân được lấy mẫu dịch hầu họng (lần 1) và có kết quả xét nghiệm (-) với vi rút SARS-CoV-2.
- Từ ngày 03/8 đến 12/8/2020, bệnh nhân tiếp tục được cách ly tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Sư đoàn 375, quận Cẩm Lệ</ENAMEX>.
- Ngày 15/8, 16/8 và 17/8/2020, bệnh nhân chỉ ở trong <ENAMEX TYPE="LOCATION">phòng thuộc khu cách ly tại Sư đoàn 375, quận Cẩm Lệ</ENAMEX>.
- Ngày 19/8/2020, tại khu cách ly, bệnh nhân được lấy mẫu dịch hầu họng (lần 4) và <ENAMEX TYPE="POSITIVE_DATE">ngày 20/8/2020</ENAMEX> có kết quả xét nghiệm khẳng định (+) với vi rút SARS-CoV-2.
- Hiện tại, bệnh nhân được cách ly và điều trị tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Trung tâm Y tế Hòa Vang</ENAMEX>.
Năm sinh: <ENAMEX TYPE="AGE">1976</ENAMEX>
Gender: <ENAMEX TYPE="SEX">Nữ</ENAMEX>
