- Họ và tên: <ENAMEX TYPE="PERSON">BN 651</ENAMEX>	Giới tính: <ENAMEX TYPE="SEX">Nữ</ENAMEX>
- Sinh năm: <ENAMEX TYPE="AGE">1953</ENAMEX>
- Bệnh nhân ở tại địa chỉ <ENAMEX TYPE="LOCATION">thị trấn Nam Phước, huyện Duy Xuyên, tỉnh Quảng Nam</ENAMEX> cùng <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">chồng (ct666</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">con trai (ct667</ENAMEX> và <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">con dâu đang bầu 11 tuần</ENAMEX>. 
- Từ ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">12/7</ENAMEX> đến 18/7/2020, bệnh nhân chỉ ở nhà tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">thị trấn Nam Phước, huyện Duy Xuyên, tỉnh Quảng Nam</ENAMEX>, tiếp xúc với <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">những người trong gia đình</ENAMEX>, không đi đến nơi khác.
- Ngày 18/7/2020, bệnh nhân được đưa đến cấp cứu tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>, sau đó được chuyển đến <ENAMEX TYPE="LOCATION">khoa Nội (phòng 707)</ENAMEX>.
- Sau đó bệnh nhân được bệnh viện Đà Nẵng chuyển đến <ENAMEX TYPE="LOCATION">bệnh viện Gia đình</ENAMEX> (không nhớ rõ ngày). Từ thời điểm đó đến ngày 31/7/2020 bệnh nhân được điều trị tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Bệnh viện Gia đình</ENAMEX>.
