- Sáng ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">19/7/2020</ENAMEX>, bệnh nhân chăm sóc <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">bố</ENAMEX> tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">khoa Hồi sức tích cực, bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>. Sau đó bố bệnh nhân được chuyển qua <ENAMEX TYPE="LOCATION">khoa Thận nội tiết, bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>, đến trưa thì bệnh nhân về nhà tại địa chỉ <ENAMEX TYPE="LOCATION">loc216, phường Phước Mỹ, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>.
- Từ ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">21/7</ENAMEX> đến 24/7/2020, bệnh nhân tiếp tục chăm sóc <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">bố</ENAMEX> tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>, đến chiều thì về nhà.
- Khoảng 11 giờ ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">25/7/2020</ENAMEX>, bệnh nhân  tiếp xúc với <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct316</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct317</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct318</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct319</ENAMEX>. Sau đó đến <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON"><ENAMEX TYPE="LOCATION">nhà chị ct320</ENAMEX></ENAMEX>.
- Từ ngày 26/7 đến 31/7/2020, bệnh nhân ở nhà và thường xuyên đi <ENAMEX TYPE="LOCATION">chợ Phước Mỹ, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng và chợ An Hải Bắc, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>.
- Ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">28/7/2020</ENAMEX>, bệnh nhân đến <ENAMEX TYPE="LOCATION">145 Nguyễn Trung Trực, phường An Hải Bắc, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX> và đến <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">nhà chị ct321 tại địa chỉ <ENAMEX TYPE="LOCATION">loc218, phường Thọ Quang, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX></ENAMEX>.
