- Hiện tại, bệnh nhân đang sống cùng với <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">vợ (ct757)</ENAMEX> và <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">02 người con tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">loc286, phường Khuê Trung, quận Cẩm Lệ, thành phố Đà Nẵng</ENAMEX></ENAMEX>.
- Bệnh nhân đang làm Bảo vệ  tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Bến xe trung tâm Đà Nẵng, đường  Tôn Đức Thắng, phường Hoà Minh, quận Liên Chiểu, thành phố Đà Nẵng</ENAMEX>.
- Buổi trưa và tối những ngày đi làm, bệnh nhân ăn tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">nhà ăn của Bến xe trung tâm Đà Nẵng</ENAMEX>.
- Từ 9h00 đến 9h30 ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">21/7/2020</ENAMEX> bệnh nhân cùng <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">vợ</ENAMEX> đi <ENAMEX TYPE="LOCATION">chùa Linh Ứng Đà Nẵng, phường Thọ Quang, quận Sơn Trà, TP Đà Nẵng</ENAMEX>.
- Từ 6h00 đến 6h30 ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">27/7/2020</ENAMEX> bệnh nhân chở <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">vợ</ENAMEX> đi <ENAMEX TYPE="LOCATION">chợ đầu mối Hòa Cường, đường Lê Nổ, phường Hoà Cường Nam, quận Hải Châu, thành phố Đà Nẵng</ENAMEX>. Bệnh nhân chỉ đứng ngoài, không vào chợ.
- Ngày <ENAMEX TYPE="SYMPTOMS_DATE">31/7/2020</ENAMEX> bệnh nhân có triệu chứng rát họng.
- Ngày 01/8/2020 bệnh nhân đi khám tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">bệnh viện đa khoa Gia Đình Đà Nẵng, đường Nguyễn Hữu Thọ, phường Hoà Thuận Tây, quận Hải Châu, thành phố Đà Nẵng</ENAMEX> và được cho lấy mẫu xét nghiệm dịch hầu họng.
