- Họ và tên: <ENAMEX TYPE="PERSON">BN 665</ENAMEX>	Giới tính: <ENAMEX TYPE="SEX">Nữ</ENAMEX>
- Sinh năm: <ENAMEX TYPE="AGE">1998</ENAMEX>
- Địa chỉ: <ENAMEX TYPE="ADDRESS">Ký túc xá sinh viên Phía Đông Tp. Đà Nẵng, quận Ngũ Hành Sơn, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>.
- Từ ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">17/7</ENAMEX> đến 25/7/2020, bệnh nhân chỉ đi học rồi về <ENAMEX TYPE="LOCATION">Ký túc xá sinh viên Phía Đông Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>, tiếp xúc với bốn bạn cùng phòng: <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct146</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct147</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct148</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct149</ENAMEX>.
- Ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">25/7/2020</ENAMEX>, bệnh nhân đi học tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">trường đại học Đông Á</ENAMEX> ,tiếp xúc với <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct150</ENAMEX>.
- Chiều ngày 25/7 đến 29/7/2020, bệnh nhân chỉ ở <ENAMEX TYPE="LOCATION">khu ký túc xá</ENAMEX> cùng bốn bạn cùng phòng nêu trên, sau đó bệnh nhân có xuống <ENAMEX TYPE="LOCATION">căn tin ký túc xá</ENAMEX> để mua đồ uống rồi trở về phòng.
- Chiều ngày <ENAMEX TYPE="SYMPTOMS_DATE"><ENAMEX TYPE="HOSPITALIZE_DATE"><ENAMEX TYPE="ISOLATION_DATE">29/7/2020</ENAMEX></ENAMEX></ENAMEX>, bệnh nhân xuất hiện triệu chứng tức ngực và khó thở. Sau đó được đưa đi cách ly tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">khu ký túc xá phía Tây, phường Hòa Hiệp Bắc, quận Liên Chiểu, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>.
