- Bệnh nhân sống cùng <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">gia đình tại địa chỉ <ENAMEX TYPE="LOCATION">loc201, phường Phước Mỹ, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX></ENAMEX>.
- Từ ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">16/7/2020</ENAMEX> đến 20/7/2020 bệnh nhân chỉ ở nhà tại địa chỉ <ENAMEX TYPE="LOCATION">loc201, phường Phước Mỹ, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX> và đi <ENAMEX TYPE="LOCATION">chợ Phước Mỹ, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>, chỉ tiếp xúc với <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">những người trong gia đình</ENAMEX>, không đến nơi khác.
- Từ ngày 20/7 đến 25/7/2020, bệnh nhân chăm sóc người nhà tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">khoa Thận - nội tiết, bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>, sau đó về nhà, không đến nơi khác.
- Ngày <ENAMEX TYPE="ISOLATION_DATE">25/7/2020</ENAMEX>, bệnh viện Đà Nẵng phong toả nên bệnh nhân tự cách ly ở nhà.
