- Họ và tên: <ENAMEX TYPE="PERSON">BN 728</ENAMEX>		Giới tính: <ENAMEX TYPE="SEX">Nữ</ENAMEX>
- Sinh năm: <ENAMEX TYPE="AGE">1954</ENAMEX>
- Bệnh nhân sống cùng gia đình tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">loc438, quận Thanh Khê, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>.
- <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">Khoảng cuối tháng 6/2020 đến đầu tháng 7/2020</ENAMEX> (không nhớ rõ ngày), bệnh nhân nhập đến khám và nhập viện tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">khoa Thận - nội tiết, bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX> và được điều trị tại đây đến ngày 01/8/2020. Trong thời gian này, bệnh nhân chỉ nằm tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">khoa</ENAMEX>, không đi đến nơi khác và chỉ có 3 người con (<ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct1517</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct1518</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct1519</ENAMEX>) thay nhau chăm sóc.
