- Họ và tên: <ENAMEX TYPE="PERSON">BN 797</ENAMEX>		Giới tính: <ENAMEX TYPE="SEX">Nữ</ENAMEX>
- Sinh năm: <ENAMEX TYPE="AGE">1959</ENAMEX>
- Địa chỉ: <ENAMEX TYPE="ADDRESS">Khu chung cư số 1 đường Lê Phụ Trần, phường Nại Hiên Đông, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng.</ENAMEX>
- Bệnh nhân sống cùng <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">con gái (ct1532, là bệnh nhân số 781)</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">con rể (ct1533)</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">cháu ngoại (ct1534 - bệnh nhân số 780)</ENAMEX> tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Khu chung cư số 1 đường Lê Phụ Trần, phường Nại Hiên Đông, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>.
- <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">Sáng ngày 27/7/2020</ENAMEX>, bệnh nhân đến <ENAMEX TYPE="LOCATION">nhà con trai tại loc441, phường Mân Thái, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX> để chăm cháu và có tiếp xúc với <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">con trai (ct1535)</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">con dâu (ct1536)</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">cháu nội (ct1537)</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">(ct1538)</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">mẹ con dâu (ct1539)</ENAMEX>. Khoảng 15 giờ 30 cùng ngày, bệnh nhân trở về <ENAMEX TYPE="LOCATION">nhà</ENAMEX>.
- Sáng ngày 02/8/2020, bệnh nhân đi <ENAMEX TYPE="LOCATION">chợ Nại Hiên Đông, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>.
- Chiều ngày <ENAMEX TYPE="ISOLATION_DATE">02/8</ENAMEX> đến 04/8/2020, bệnh nhân tự cách ly ở <ENAMEX TYPE="LOCATION">nhà</ENAMEX>.
- Ngày <ENAMEX TYPE="HOSPITALIZE_DATE">05/8/2020</ENAMEX>, bệnh nhân được đưa đi cách ly tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">trường Cao đẳng Lương thực - Thực phẩm tại 101B Lê Hữu Trác, phường Phước Mỹ, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>. 
