- Bệnh nhân sống cùng <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">gia đình</ENAMEX> tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">loc420, phường Thạch Thang, quận Hải Châu, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>.
- <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">Từ ngày 18/7 đến 30/7/2020</ENAMEX>, bệnh nhân đến chăm sóc <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">chồng (là bệnh nhân số 497)</ENAMEX> tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">khoa Ngoại tổng hợp, bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>. Vào các buổi trưa, bệnh nhân về <ENAMEX TYPE="LOCATION">nhà</ENAMEX> để nấu ăn rồi mang vào <ENAMEX TYPE="LOCATION">bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>, buổi tối bệnh nhân về <ENAMEX TYPE="LOCATION">nhà</ENAMEX>, không đi đến nơi khác, <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">ngày 20/7/2020</ENAMEX>, tiếp xúc với <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">2 chị gái</ENAMEX> đến thăm, ngoài ra không tiếp xúc với ai.
- Ngày <ENAMEX TYPE="HOSPITALIZE_DATE"><ENAMEX TYPE="ISOLATION_DATE">30/7/2020</ENAMEX></ENAMEX>, sau khi nhận được tin chồng có kết quả xét nghiệm (+) với vi rút SARS-Cov-2, bệnh nhân được cách ly tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">khoa Ngoại tổng hợp, bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>.
- Ngày 03/8/2020, bệnh nhân được chuyển đến cách ly tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Khu quân đội ở 375 đường Huỳnh Ngọc Huệ, quận Thanh Khê</ENAMEX>.
- Hiện tại bệnh nhân được cách ly, điều trị tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Khu quân đội ở 375 đường Huỳnh Ngọc Huệ, quận Thanh Khê</ENAMEX>.
