- Sinh năm: <ENAMEX TYPE="AGE">1965</ENAMEX>
- Địa chỉ: <ENAMEX TYPE="ADDRESS">loc359, phường Hoà Minh, quận Liên Chiểu, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX> 
- Bệnh nhân sống cùng <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">vợ (ct1101)</ENAMEX> và <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">con trai</ENAMEX> tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">loc359, phường Hoà Minh, quận Liên Chiểu, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>.
- <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">Từ ngày 22/7 đến 23/7/2020</ENAMEX>, bệnh nhân chỉ ở trong <ENAMEX TYPE="LOCATION">khoa Thận - Nội tiết, bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>, tiếp xúc với <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">vợ (ct1102)</ENAMEX>.
- Từ ngày 24/7 đến 27/7/2020, bệnh nhân chỉ ở trong <ENAMEX TYPE="LOCATION">khoa Thận - Nội tiết, bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>.
- Ngày <ENAMEX TYPE="HOSPITALIZE_DATE"><ENAMEX TYPE="ISOLATION_DATE">28/7/2020</ENAMEX></ENAMEX>, bệnh nhân được chuyển đến cách ly tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Bệnh viện 199 Bộ Công an tại Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>.
