- Họ và tên: <ENAMEX TYPE="PERSON">BN 818</ENAMEX>		Giới tính: <ENAMEX TYPE="SEX">Nữ</ENAMEX>
- Sinh năm: <ENAMEX TYPE="AGE">1993</ENAMEX>
- Địa chỉ: <ENAMEX TYPE="ADDRESS">thôn Phú Bông, xã Duy Trinh, huyện Duy Xuyên, tỉnh Quảng Nam</ENAMEX>
- <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">Từ ngày 20/7 đến 26/7/2020</ENAMEX>, bệnh nhân đi làm tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">khoa Hồi sức cấp cứu, bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX> rồi về <ENAMEX TYPE="LOCATION">nhà tại xã Duy Trinh, huyện Duy Xuyên, tỉnh Quảng Nam</ENAMEX>, tiếp xúc với <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">những người trong gia đình</ENAMEX>: <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">mẹ (ct1507)</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">chồng (ct1508)</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">con (ct1509)</ENAMEX>. Trong thời gian này bệnh nhân có đến <ENAMEX TYPE="LOCATION">nhà <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">những người trong xóm</ENAMEX></ENAMEX>.
- Chiều ngày 26/7/2020, bệnh nhân đến <ENAMEX TYPE="LOCATION">bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>, cùng với các đồng nghiệp trong khoa Hồi sức cấp cứu được lấy mẫu dịch hầu họng xét nghiệm với vi rút SARS-CoV-2 (kết quả âm tính) và được cách ly tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>.
- <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">Tối ngày 30/7 đến chiều 03/8/2020</ENAMEX>, bệnh nhân được chuyển đến cách ly tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">khách sạn số 232 Võ Nguyên Giáp, quận Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng</ENAMEX>, ở cùng phòng với <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">ct1510</ENAMEX>.
- Khoảng 19 giờ ngày 04/8 đến 06/8/2020, bệnh nhân được điều động tăng cường làm việc tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">khu Hồi sức cấp cứu của bệnh viện Dã chiến Hoà Vang</ENAMEX>, sau đó về tiếp tục được cách ly tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">nhà nghỉ Phú Nam ở số 32 đường Cách mạng tháng 8</ENAMEX> cùng với đồng nghiệp là ct1511.
