 - Từ ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">26/7</ENAMEX> đến 30/7/2020, bệnh nhân đến chăm sóc <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">con dâu</ENAMEX> tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Trung tâm Y tế quận Hải Châu</ENAMEX> (nằm phòng riêng, không tiếp xúc với người khác).
 - Khoảng 6 giờ ngày 01/8/2020, bệnh nhân đến <ENAMEX TYPE="LOCATION">chợ Cồn, quận Hải Châu</ENAMEX> mua thức ăn sau đó trở về nhà.
 - Khoảng 6 giờ hằng ngày từ 02/8 đến 04/8/2020, bệnh nhân đến <ENAMEX TYPE="LOCATION">chợ Cồn, quận Hải Châu</ENAMEX> và <ENAMEX TYPE="LOCATION">chợ Cây Me, quận Hải Châu</ENAMEX> (không nhớ rõ thời gian), sau đó trở về nhà.
 - Ngày 05/8/2020, bệnh nhân được đưa đi cách ly tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">đường Thanh Sơn, quận Hải Châu, Đà Nẵng</ENAMEX>.
Năm sinh: <ENAMEX TYPE="AGE">1964</ENAMEX>
Gender: <ENAMEX TYPE="SEX">Nữ</ENAMEX>
