Tên: <ENAMEX TYPE="PERSON">BN 986</ENAMEX>
Địa chỉ: <ENAMEX TYPE="ADDRESS"> <ENAMEX TYPE="LOCATION">đường Châu Thượng Văn, phường Hòa Cường Bắc, quận Hải Châu, TP Đà Nẵng</ENAMEX></ENAMEX>
- Bệnh nhân sống cùng <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">gia đình tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">đường Châu Thượng Văn, phường Hòa Cường Bắc</ENAMEX></ENAMEX>.
- Từ ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">28/7</ENAMEX> đến 03/8/2020, Bệnh viện Đà Nẵng được phong tỏa, bệnh nhân tiếp tục được cách ly và chăm sóc <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">mẹ</ENAMEX> tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">Khoa Nội tổng hợp, Bệnh viện Đà Nẵng</ENAMEX>.
- Từ ngày <ENAMEX TYPE="CONTACT_DATE">04/8</ENAMEX> đến 13/8/2020, bệnh nhân được chuyển đến cách ly tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">khu Ký túc xá trường Đại học Công nghệ</ENAMEX> bệnh nhân ở cùng phòng với 03 người là <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">mẹ ct535</ENAMEX>, <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">chị ct537</ENAMEX> và <ENAMEX TYPE="CONTACT_PERSON">chị ct538</ENAMEX>. 
- Ngày 14/8, 15/8 và 16/8/2020, bệnh nhân chỉ ở tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">phòng thuộc khu cách ly của Ký túc xá trường Đại học Công nghệ Thông tin và Truyền thông Việt Hàn</ENAMEX>
Năm sinh: <ENAMEX TYPE="AGE">1966</ENAMEX>
Gender: <ENAMEX TYPE="SEX">Nữ</ENAMEX>
