<ENAMEX TYPE="PERSON">bệnh nhân 265</ENAMEX> từng làm việc trong <ENAMEX TYPE="LOCATION">quán bar The For You ở Thái Lan</ENAMEX>. Ngày 23/3, bệnh nhân lên xe về <ENAMEX TYPE="LOCATION">Việt Nam</ENAMEX>, đến ngày sáng <ENAMEX TYPE="HOSPITALIZE_DATE"><ENAMEX TYPE="ISOLATION_DATE">25/3</ENAMEX></ENAMEX>, về đến Hà Tĩnh, được đưa về khu cách ly tập trung tại <ENAMEX TYPE="LOCATION">xã Trường Mầm non Thach Hải huyện Thạch Hà</ENAMEX>. 
Ngày 10/4, bệnh nhân được đưa vào <ENAMEX TYPE="LOCATION">Bệnh viện Đa khoa Thạch Hà</ENAMEX> cách ly, theo dõi. Sau khi sàng lọc cho kết quả nghi ngờ tại phòng xét nghiệm Bệnh viện Đa khoa tỉnh, ngày <ENAMEX TYPE="POSITIVE_DATE">12/4</ENAMEX>, mẫu bệnh phẩm được chuyển sang <ENAMEX TYPE="LOCATION">phòng xét nghiệm của Trung tâm Kiểm soát dịch bệnh Hà Tĩnh (CDC)</ENAMEX> khẳng định dương tính với virus SARS-CoV-2. 
